黑警殺人

已經昏迷咁耐
若然變植物人醒唔返
佢人生已經等於完結
黑警等於殺人

勿忘義士
黑警死全家

無一隻黑警係無辜 全部黑警死全家

搵議員開記招啦